真係多撚柒餘

放一日又返兩日
點解唔放埋嗰兩日佢啊仆你個臭街

點解唔返多日？

你有病不如去睇醫生

呢位清個名改得幾好

想放埋佢咪自己請假囉

戇撚★鳩鳩

Ching sick ball

癲夠未？

好耐冇聽過

到頭來 咪又係咁

my bb 1765

真係你黎？

my bb 1765 wor

乜撚野1765

我同戇撚★鳩鳩嘅mimi>..<

佢有冇連登ac

ho chi mo TvT
仲有利迷子F字頭痴線佬

屌 啲記憶出晒黎

jap meh???

記返起姐

點解你會答到我
我都唔知自己講緊咩

以前有同佢tg 好似係

叔叔

佢有女

利迷子都係輸得起嘅好男人